我男朋友話冇掛住人呢個概念

每次同佢講掛住佢 佢都冇回應
問佢有冇掛住我 佢就答冇呢個概念
一齊咁耐一次i love you.都冇同我講過
代表咩？

咪咁多幻想啦

你都可以選擇同佢一齊

講句掛住氹下我都唔肯

大家男人老狗
在心中嫁嘛

即係佢份人好真唔會口花花講大話

相處講野完全唔似情侶 佢出街都唔會主動拖我 次次都係我主動

大家都男人咪咁計較啦

100% 絲

咁咪向好個方面諗囉
口花花你可能仲多野煩

你老母閪 有感情煩惱就過主啦

好鬼煩啊你d仆街

我掛住你

我男朋友都係咁....佢話唔使講出口

熱戀都冇

siri 未更新到呢個功能

我同你完全一樣啊
講掛住佢 佢會講其他嘢無回應
出街都係我主動拖佢 完全諗唔明點解會咁
只係攬嗰一刻先覺得大家似情侶

鬼叫佢有錢咩忍啦

我攬都好少會

佢直頭問我咩叫掛住

好個方面睇就係唔會flirt女 唔好就係好悶... 偏偏女仔就鐘意男仔氹下

好羨慕朋友同佢哋嘅男朋友咁恩愛
呢個係初戀 已經足以令幻想破滅

絲打我哋擁抱一吓

其實你哋有冇諗過係因為個男嘅唔夠鍾意個女嘅?

咁你地當初係點一齊？

其實佢有冇女朋友呢個概念

咪就係代表根本唔愛你唔珍惜你囉

接受到未 ?

男朋友一開始都係咁 不過近排改善咗

散囉

就係因為你有呢個概念 你好快比人飛
煩閪

一句講晒, 唔夠鐘意你
佢係咪追你都冇乜出力果隻

有時直頭唔敢嗲佢 我驚熱臉貼冷屁股

咁都煩閪

講一句都懶

你做左d咩 令佢改善

我都冇

Ok到佢會講你係咪會滿足先

然後有個對你更好，條件又好既出現呢？

佢唔中意你
從速分手

比個10分大美女佢
你睇佢會唔會話「無掛住人呢個概念」？

我冇諗住搵第二個 淨係想相處上sweet d咋

唔中意我但點解仲要同我一齊

因為唔洗比錢，就可以滿足性需要
出去買，閒閒地幾百幾千一次，又可能有性病
講到咁白，你明唔明呀
唔好再自我蒙蔽

人地個性格係咁 做咩要逼人
佢又唔係一開始會做喱啲野 之後無做
點解要改變人 仲要質疑佢唔鐘意你
唔鐘意唔會叫你做女朋友喇 好得閒應酬你咩

打完飛機都唔會掛住個飛機杯啦

佢當你飛機杯喳臭雞！

講一句氹下女朋友開心都唔係好難姐
又唔係要佢洗錢送野比我

即係唔愛你囉on9
飛左佢啦留住無意思

真係呀 之前試過嗲 想佢氹吓我
佢話我發姣

我有同佢講過想佢出街主動拖我 但都冇 如果我唔主動拖 就真係好似普通朋友出街咁

人地大男人嘛..一係你搵過個口花既男朋友喇